(台測)經期隊長 五路追殺令 邊個殺我隻狗1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.1995年，克里帝國星際部隊成員佛斯在首都哈拉星進行訓練，她困惑於被清除記憶而難以控制自身情緒及能量，所屬部隊指揮官楊羅格與克里AI統治者「至高智慧」因此不斷告誡教誨她。楊羅格的部隊受命前往邊境星球托法星，試圖尋找失蹤的克里人臥底，卻掉入敵對的史克魯爾人所設下的圈套。佛斯被史克魯爾人將軍塔洛斯擄走，楊羅格與其他成員被逼撤退。史克魯爾人在太空船內以記憶讀取裝置收集佛斯腦中的情報，使她回想起片段的零碎記憶。佛斯用超能力脫困成功並試圖逃離，最後她所乘的逃生艙被塔洛斯攻擊毀損，從太空墜至鄰近星球C-53（地球）

2.命在旦夕的黑幫老大懸賞百萬賞金捉拿叛徒巴弟，各路殺手衝著賞金便躍躍欲試，掌握情資的FBI探員必須保護汙點證人巴弟的生命以起訴黑幫老大；各方使盡暗算心機，在賭城展開一場亂鬥

3.約翰·維克是一位退隱江湖的殺手，不久前失去了因病而逝的妻子海倫，這令他哀傷不已，舉辦完葬禮後連過去同為殺手的馬克斯也前來關心他。不久後，約翰收到了一隻海倫生前為他訂的小狗黛西，海倫希望黛西能陪伴約翰，而他也將黛西視為朋友。一早，約翰開著他69年的福特野馬愛車和黛西出門，當到一間加油站加油時，塔拉索夫家族的領頭維果的兒子約謝夫想要和約翰買下他的車，但被約翰拒絕，約謝夫便此心生不滿。當晚，約謝夫和另外兩位朋友格雷戈里、維克多蒙面闖入約翰家中，不但襲擊了他還殺死了黛西..

4.在前殺手約翰·維克殺光維果和約謝夫·塔拉索夫一行人的四天後，約翰開始尋找自己遭到前者搶走的1969年福特野馬，並循跡發現車在維果的弟弟艾倫那裡。約翰在獲得艾倫根據地的門卡後隨即開車前往，並與艾倫的手下們展開飛車追逐及搏鬥，而艾倫也察覺到傳說中「殺神」的到來；在他打倒其手下後，約翰到艾倫的辦公室倒了兩杯酒給他，以示「和平」。接著約翰便開車回家，與自己在殺死維果後帶回家的「沒有取名」狗見面..

10 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野